記住宜家遊行唔關條例事!

係警權問題
唔好再比人用逃犯條例扣落宜家嘅運動
要比人知道宜家嘅問題係警權

唔單止警權
亦都係香港自治的問題

唔係制度港共問題咩，唔好比政府spin曬仇恨去狗隊